梁美芬：是可忍，孰不可忍！

是可忍，孰不可忍！
這批暴徒居心明顯，歹毒心腸，肆意侮辱國家尊嚴，祇為害死香港，破壞一國兩制，毀滅法治！這些人將香港打爛後又逃之夭夭，不會負責任！最後由全香港人埋單！

他們騎劫了反修例的遊行示威，去進行對香港毀滅性的行動。各位支持和平，愛護香港，包括曾參加反修例遊行的香港人，請勇敢地與這些惡行切割，一齊讉責此等惡霸行為，支持香港警隊嚴格執法，把他們繩之於法！

元朗係發生恐襲呀屌你老母

譴責今日發生的暴力事件！

香港是法治社會，請大家回歸以法律解決紛爭。所有人都不能以暴力解決問題！

請市民冷靜，香港的繁榮有賴一個優良的法治傳統，萬萬不能以暴力去解決問題！
22/7/2019 01:06

仲以為佢摺埋咗
原來都有9up